警察更表一問 警察快入

上網睇警察分早，午，晚三更，我想問下係可以自己揀番邊更，定係每個星期轉一次更 自己出黎有d想做警察，想問下d更係點

戇鳩鳩 比你編埋更好唔撚好

入system鬥快reg

屌你老母

散仔仲想揀更，
你老母入到學堂咁樣性格都比人屌返出黎啦

不過如以後0900~1800 放銀行假啦

逐個Sem reg

你有冇見過導盲犬會有得re咩更

依招好 可以睇下咩人係警犬

睇下邊個係on9好似你咁啫

屌你老母